Firstrade 定 Charles Schwab (FT vs CS) (4)

Barclays International, Charles Schwab International 和Firstrade處理BN(O) passport之做法：

Barclays International:
佢問Nationality,
所以填United Kingdom

Charles Schwab International:
佢問Nationality,
所以填United Kingdom
（唔記得W8 form citizenship填什麼，好似填番Hong Kong)

Firstrade:
佢問的國籍，係想問Citizenship,
所以填香港(Hong Kong)
(W8 form citizenship也填Hong Kong
[當然你填”Hong Kong SAR, PRC”亦可］)

以上全部，TIN稅務居民no. is HKID card number.

By:
易靈港人話 巴打

Firstrade 定 Charles Schwab (FT vs CS)

Firstrade 定 Charles Schwab (FT vs CS) (2)

Firstrade 定 Charles Schwab (FT vs CS) (3)

仲有冇人出到卡
出到卡就算用唔到電話都攞到錢

預知未來者
SC 究竟係好用在係邊度??
有D唔識用個software
間公司大d，有自己bank
過錢返香港 $25 usd fre
FT 要 $35

可以ACH 去 transferwise ，再走錢
CS 點set ACH 去transferwise
去 CS webpage
Account -> external account -> add account

佢會叫你揀 bank ，鳩打一個英文字後，唔好理拉落底，揀自己打 account number

之後照返你 TW 個 USD inside US 嘅 bank details 入

等 verify deposits

齊 晒 verify 數，通常兩筆 CS to you, and 一筆 you to CS

好細數目，total 用你 $0

你見到 TW 有呢條來回嘅數，就去 CS external accounts 個位verify

咁就得
點解唔見you to CS

TD 定 Firstrade

有時真係會質疑自己，用咗cs international 發現有幾個問題
第一就算我用margin account 有5萬鎂係入面，想day trade 一啲當炒嘅股係唔得，例如RIOT MARA PLUG，全部都要100% margin，姐係的要賣咗依家嗰啲股票再等2日settlement 先得，我一開始唔知變咗就算margin account 都中咗 good faith，支牛應該係冇呢啲問題，第二就係佢個介面真係好垃圾trade好慢

開咗未用 但感覺上TD thinkorswim最好？
遲d TD同CS合併應該會有進步掛
想問下你覺得SC介面有咩問題？我見基本野都有齊

點解我係CS Set ACH 去Transferwise,得兩筆數， CS to TW, 無you to CS

要等一兩日
Usd Direct debit要人手批

算啦唔搞，都開咗East west Bank

等一兩日姐

我入錯咗條錢，CS 果邊好似close咗果request

係咪未有 you to CS ，你打$0
我都試過，屌

抄唔到上一個post

[member]btw想問下CS有冇得好似牛牛咁睇到有幾多人SET價?
eg 有幾多股set咗$25入, 有幾多[股set咗$24.5入/member]

31號申請cs int，今日收到email成功開左，無收過電話check野

以家都係有最低存款要求？

好似都有？ 但成個開戶過程佢都冇提過

我上星五過 星期一收到 即日可能冇咁快

我2次都係早上FPS入,當晚CS就見到轉O左美金入AC

唔同,只係4個位,唔係6個位,我都好驚唔記得,即刻搵野記低佢

你地等咗張卡幾耐
我有申請

有無師兄試過咩平既方法由cs intl轉去其他銀行呢?

我試過cs intl 轉錢去HSBC Expat 美金到，cs收$15之餘，另外中間行又再收$25都幾金下

定係先射返去ibhk先，再等一個月射去 Expat最抵呢???

應該股加現金夠25000就可以維持堡每個月第一次提款免費架啦

IB

想問下 cs international 即時報價使唔使錢

申請緊 用緊ibhk 逐下計

感謝

如果EXPAT 去維持50k GBP個 premier level，可唔可以再落分行去開HSBC US 既戶口呢?

FT 3/1申請開戶，剩係收過sms話一個工作天後通知審核結果，到依家未有任何通知。係咪要重新申請過？？

同問，上星期開而家都未搞到

正常朝早申請,夜晚就有結果

唔駛
stream quote要desktop版裝trading app先有（都係唔駛另收錢）

有戶口號碼，但係未交w-8ben係咪即係未成功開戶？

FPS ＝本地轉帳
好啦你繼續咁轉 入到就好

7號個日用citi priority過數 但依家都未收到 好驚係填錯野過左去第到 send左email但係冇人覆 如果要打電話應該打邊個

補充 用ft

firstrade 正仆街, 新股可買不可賣.

想問下ft 可唔可以當日買，當日賣？ 有無additional charge

CS 香港好似冇Option, intl又好似唔係咁易開.

Yeah 申請咗Firstrade 張卡3個星期
啱啱收到email通知

佢個帳戶總值係咪成日錯
琴日明明+1500鎂 但今日變動得6百幾

3個星期咁耐

有排等了

X2

除左FT可以absolute 離岸，唔覺仲有邊個可靠又可以完全離岸~~

Charles Schwab？

入hkd去cs intl係香港個戶口要幾耐先收到錢

咁快 我即日入都要等12個鐘

FT個網頁介面同 app好廢

轉CS啦

CS int 要外國地址.

唔使

想請教下cs邊個位可以睇到自己資產走勢圖？

尾既網站用usd結算係唔係無手續費當美國國內消費

我多數即晚收到。你有無寫名同戶口號碼？

睇錯，我用CS

有呀email左幾次都冇人覆 有冇人答到我hk係咪打其他非美國地區個個電話去問

係
你有冇填錯野 我citi滙入FT多數朝早做凌晨一兩點就有 最遲去到三點

我都唔知 第一次入 但我見到佢話入唔到會彈番轉頭

好 thanks

我1月12 都依家都無聲氣
另外有email 問客服,佢地話受到個申請但比較忙 叫我耐心等待

Thx
我今日收到email 話option戶口批咗，但係未有正式既開戶確認

諗住重新申請，點知入電話號碼已有record，叫補交資料。補交完又係無晒聲響

頭先打電話去CS問, 職員話可以揀location 中國, 然後用香港地址開 international account

有冇巴打試過FT 匯出返香港？FT account扣左錢等左5-6日都未到要咁耐？

咁係用廁板開？

廁板?

特衰

佢盤前盤後有時係遲啲更新㗎，仲有有時你放咗隻股票佢都會計埋嗰日嘅波幅

FT好廢，想轉第二間

用網頁版多嘢睇啲嘅...citi priority 唔使電匯費，我都會一直用着ft先

sorry, 新來睇唔明
請ching 指教

why ar?

好似有d印象
系啊，用HK Passport
但用HK address 應該冇debit card

盤前太慢update.
同埋佢Profit/Loss個到好似冇update 盤後價位, 要一隻隻睇

到依家我都未有回音
我朋友遲過我開 佢今日都開到了 但佢就無申請option戶口

咩意思

可唔可以申請完cs 唔入錢

係唔係T+2呀?

有無巴打射倉去 CS intl. 少於5萬而又可以 claim 到 transfer fee?

留名，想ft 轉過去

Ching你最後收到未
我同你一樣情況

我最後發現我account no打錯左1717711 我打左去citi recall 應該會退番

Fedwire都係填NA？

唔係好記得 你firatrade支援個個位簡電匯有得睇 對一次有錯就快啲打去citi recall先 正常一至兩日就會過到錢

我都係 FT 轉過去
之前睇到有巴打話問英文 CS 有機會 claim 到，想知係咪要 phone call, msg center 條友覆我話要 5萬

就係對完冇錯

你fb msg 佢 佢會覆你

股票現值>5萬就免費射過去？

咁我係ft 揾到夠 5萬先轉過去

巴打係咪bno開cs int

終於收到 但都係收咗我29蚊美金嘅

你個手續費要揀自己比

最近有冇人開到 cs intl
搞左勁耐先話我passport scan 係empty 叫我補

12月頭申請 一星期多兩日搞掂
中間都有打黎補交全頁passport

有冇人試過 HSBC US wire錢去 FT？

入地址嗰度係咁彈我話無嗰個地址

我主要想試下幾錢手續費同幾耐過到數

其實唔需要借錢就用cs 要借錢就ib
一有咩事就將啲錢同貨射返去 cs

TransferWise 可以同一貨幣轉帳咩？我見佢好似要局我一定要經佢個rate轉貨幣先轉到錢

hsbc咪可以將 HSBC us 同hsbc hk link埋一齊既
咁佢最低存款金額只計HSBC us定會連埋HSBC hk

FT 依家要夠25000美金先可以開debit卡咩？
唔係大於100美金都可得？

今日收到開戶email

冇打過電話黎
叫我入account 對資料
應該成功開左

想問下 準備 ib 射過去

1. 就咁入 ibhk d 資料就射到 ？
佢點知係我 我BNO 開CS IB係特區 會唔會唔得
2. 射去CS 係咪唔使錢 我見呢個人話入係免費
3. 25,000 USD 係股票得唔得 佢好似冇叫我入minimum 入幾錢

屌那星
都未曾經開通張debit card就比人禁左錢出黎?
個message係咁
MEMO CASH ADVANCE ATM 530 HSBC/TUEN MUN T CTS(107698019) 現金 -129.02

唔係可以id card開咩

用左bno
再交返就成功開左戶

yes

知唔知匯率差幾多 師兄

十月時7.75854

YES

想問CS嗰app有冇中文
同埋每次登入smartstreet edge 或者嗰app使唔使每次都要2fa

App無中文

Smart street edge 同 app可唔可以同時登入

CS set ach 去transferwise點解唔得

cs去tw 係ok 既唔洗查銀行月結單同護照，
但ft 好似ACH唔到 tw 出金，有無師兄試過呢?

有無巴絲試過transferwise borderless以外方法匯返走cs入面嘅錢
依家好似borderless好難開 又無debit card 唔知點拎

開east west bank

Why not both?

利申：有 FS 同 CS 戶口

香港銀行過數去ft要收手續費
除左ib同citi外，仲有咩方法係唔收手續費

FT 唔接受 transferwise

唔記得咪gg 30%capital gain

Firstrade電𠥔咗錢三四日個ac都未入到錢
點搞好

會提你

你weekend定星期五office hour後先click TT？

咁計係星期一先process

有冇人可以講解下點解我firstrade 用市價單都成交唔到

有冇人ft 用卡拎過錢 應該用current ，credit card定savings拎？

上個月Online開咗charles schwab international
到而家都未有反應
想問究竟應該要點做？

有幾樣嘢
之前佢話我交漏咗 address proof （但其實我有交到銀行estatement），但是但啦我經佢online message交多次，差唔多一個月都未有 follow up

Account summary page 佢話 "Please review your phone number (s) including country code. If it is incorrect, please call Schwab at +1-415-667-8400 to update your number. For Charles Schwab Hong Kong clients, please call +852-2101-0500."
但我唔知點 verify, at least 係佢 website 見唔到

咁我今日決定打咗去佢電話問
打去 +1-415-667-8400 但等咗幾分鐘都未有人聽就收咗線 （唔知要等幾耐同埋international call要收錢）
試咗英文同廣東話都係要等
另外試咗用 hong kong toll free 個 number 800-960401，直頭打唔通添

想問有無人可以講下應該點做
定係可以試打埋 HK 個number? （但我覺得唔關事）
感激各位

想問下轉倉去cs係咪可以claim返 全部或部份手續費
如果係咁我成個倉買晒一隻穩陣既再射去cs咪慳返兌美金手續費同入錢去cs手續費？
同埋轉倉去cs洗唔洗email同佢地講定先

FT ACH 去east west bank

FT email來問我
We are writing to you regarding your recent ACH withdrawal request for your account ending in 824. Your request is pending due to the following reason:

Please kindly advise us the reason for depositing funds via wire transfer from Hong Kong bank, but withdrawing funds to another bank via ACH transfer.

點答佢

試吓係online message 問有冇outstanding嘢要補交。上載文件後補番個message通知佢地已經upload咗

我十二月轉完 手續費全部claim 到
轉倉唔洗同佢地講 claim錢要

claim錢點claim法
我比支牛個中文收錢介面佢？啱啱睇到d人屌cs孖展要100%保證金 好似幾煩下咁
如果全部錢買完一隻野，即日我再賣，然後我會變左唔夠錢？

thanks 我試下先！

轉完account再Send email去問

CS個toll free冧把好似係800-960592喎
我記得login咗之後佢show出嚟嗰個冧把係錯嘅...

咁得意
咁我再試下先
唔識晒

你個account開左幾耐？

之前TT因為無US local bank？
而家ACH就方便用East Bank 張提款卡？

ft盤前點用？尋晚9點幾set市價盤都成交唔到既？

可以

成個月 都未開到？

唔係td先咁耐咩

即係幾多stock 都可以free 到？

FT開咗成年啦

有冇人email 叫你補info?

我之前開都類似，因為香港銀行戶口開左好多年，個地址一路都用舊屋果邊冇改，成日比個大陸妹話我個residential address 唔對,d 水電煤又唔係我名 MPF 同credit card statements佢又唔受

（不過佢又好喎，真係email 同我對答）

PS. 有d 白痴既係政府信件個address proof佢唔認我比差餉單同稅單佢唔收

同佢猜左兩個星期，咁岩收到按揭個火險續期信即刻彈比佢過關

唔清楚，最好問下CS STAFF

直接答因為平過佢直射?

係咪防洗黑錢之類，所以要問

我取消咗個ACH request唔知點

咁樣答得唔得
The transfer from Hong Kong to Firstrade is for investment, and the transfer to another bank is my bank account in the United States.

current

你check check 會唔會入錯acc no.
我入幾次都係即日1am 左右入到

係US一定check得嚴過HK好多

屌on撚鳩
我明明cs冇開margin account
因為佢果邊hang 機幫我sell short
搞到個倉隻股負數
然後打電話問佢咩事仲唔認話呢d叫oversold唔叫sell short
之後我自己試跟本發覺正常無可能sell多過自己擁有既股票

有

我係citi set 轉齊頭25k鎂去ft, 但ft收唔齊，差29鎂。知唔知係匯率變咗定係手續費？？

你係咪無set 自己比手續費

等佢send埋個email confirm 先係

上個星期開 琴日已經用到
我用BNO開 地方簡UK

內容係點 我收到兩三封係關於login嘅

You’ve opened your account. Now it’s time to fund it.

我填緊果個乜w8 treaty claim statement呢個即係點

你用web登入的話 好似會有個system 教你填
呢個緊要呀 如果冇填會收你capital gain tax

係啊 但我記得ft果陣冇咁煩
Treaty claim statment 揀no係咪啱 因為我見yes冇香港揀

我好似簡左no

應該係無set
無睇清楚有呢個option

等我仲以為秒開到添 大概等幾耐 同埋有冇方法睇到自己開嘅係int/hk

你開果時用Charles Schwab international 開+ 地方冇簡香港就係international

我等左幾日就開到

到佢出咗thank you for your application. Your account xxxxxxx is being processed 呢頁 我左上角logo係charles schwab international

係咪咁就int

係啦

Thanks 巴打係入錢落去定轉倉

我想問我琴日用FT卡拎左錢
但到今日個APP睇帳戶都未扣錢 點解既? 我驚禁錯野變左借錢

我幫老豆幾個月前開左 咁耐都冇入過錢都冇事

on9 緊係Futu

美股盤前開左
但FT個倉仲顯示緊上一個盤後價
有冇得set返即時價

ib + ft

想問ft 如果用citi bank hk cash out 要填咩 銀行編號+分行編號+銀行戶口號碼?

cs 有無辦法 link 到 hk citibank 走錢

如果有, 手續費點計. thx

一早講左用broker 左右手轉錢咁玩法會比人DD啦

直接答佢資金分配失誤所以要再轉出囉
你仲玩多幾次就準備close account啦

你匯出實有得走返去citibank喎 有咩問題？

要用 send wire 定可以 add external acc

原來咁耐未入錢都冇事
咁我今晚都開cs int

如果經ACH 入幾次錢
咁轉錢走時咪會好d

想問下有無CS巴打試過個account balance有”money due”呢個情況出現？

事緣琴晚開左少少孖補左啲貨，當我有現金5000$ 然後買左7000$ 貨咁樣

本身睇開我個account margin buying power都有5位數字，唔知點解琴晚開果一兩千孖佢就即刻變0，然後就彈左個money due出黎

其實money due呢個term代表咩上網search過都搵唔到答案

其實我都係message center問左cs 不過等左成日都無人覆唯有順便上黎問下

心急人上

FT有冇得熄借貨??

第一次hsbc入錢 CS international, 想問圖一既資料岩唔岩？我見個address 係岩既，但係fedwire變左CITIUS33EUC?

另外我想問圖二係邊個位寫自己個name + account number?
我試過係message to payee 打 Tai Man Chan, 1234-5678 ，但係個hyphen 攪到error. 如果打 Tai Man Chan, 12345678 會唔會出問題？

唔記得左問埋Charles schwab 個payee address line 1 點填

想問下你w8 form填咩地區
試左填uk又話tax record唔match
填hk又話唔match nationality (一開始填uk)
唔知佢想點

我過數去ft個陣唔記得打埋ft ac名戶口號碼
有無巴打知咁過唔過到數 唔想無再舊錢

我都冇咩印象
你打佢hotline 試下問？ 好似講廣東話的

點解打地址 我打英文
佢都話我錯

Citi app轉帳到FT 要5日？？

之前用網頁版都係一日多dd

我次次都係即晚1~2am就收到

岩岩轉左
今晚玩得？

我自己經驗就係

用app轉？

用網頁轉
因為app 我搵唔到點樣自己比手續費

直接篤落d字度就有得揀

下次試下

我ib 一射就出

剛試左港幣入cs intl 個港幣戶口

個rate 7.7606
估好過citi 買

有冇人知cs intl 問野係咪一定要打電話
見有人講有live chat

cs int 冇Bno 申唔申請得？
同埋邊間安全啲

聽講得
不過聽講可能逼你用cs hk

今朝hsbc入錢去CS international; 宜家香港時間3點都未收到？

Fristrade其實點計個單位成本
我本身+80%
點解減左一半倉之後變左+27% 單位成本仲高左

有無人知點睇自己係cshk 定csint

想問下CS int有冇辦法知我張w-8form搞掂未 之前搞左幾次要我改 話online form填唔到 因為地址同國家唔match (用bno開）要我手簽upload 而家佢冇曬聲氣
之前我每次電腦login會提我要填 而家冇提係咪搞掂？ 有冇咩界面可以睇到個status?

如果你個ACCOUNT 有"ONE" 就係Intl.

可以Log in website -> Account -> Statements 搵返 Letters 睇返 Account Verification.pdf 入面搵 Type of Account

我之前都係咁，我估你同我一樣開戶時填左Hong Kong (最後我W-8BNE揀返HK算)

搵到 寫住schwab one international

FIFO

屌
FT比人鎖左權限 唔比買賣
之前張debit card比人㩒左錢
email左問咩事
然後話基於安全理由 暫時停左權限

debit card俾人偷左?
咁暫時鎖左權限好正常

無比人偷
張卡UPS送黎 仲係我到
最奇怪係我明明未開通張卡
中間又無經過其他人
但比人㩒左錢
個message係咁
MEMO CASH ADVANCE ATM 530 HSBC/TUEN MUN T CTS

有冇得改

你打去問下佢啦

星期一先有得打
哭能左

唔係有24/7咩

中文客服有
英文得MON-FRI
中文果個問過
佢話無權限睇到

咁鎖你acc都係保障你
但未開通張卡居然㩒到錢
等睇佢點覆你

有少量GME
強制SH

你用BNO 開個 citizenship 填香港就會出事
你citizenship 要揀返UK
但因為living place 係香港
最後有段稅務聲明要你撳
你唔處理佢就日日提住你

我問Customer Service先知搞掂

用StreetSmart Edge 個software入面有live chat

我用bno 開 我唔係住香港 國籍又冇我揀香港
佢話我地址同國籍唔match
唔match我都照submit 之後message 度解釋

你submit 左佢就睇到架啦我估
冇辦法check

我申請果時唔知要開 streetsmart edge 依家用唔到 要打去開返

我果日上網填w-8bne冇得揀香港
之前國籍填左香港

最後佢又冇問
又冇打黎對資料 就開左俾我

有無FT巴打知道
係咪要等佢2天工作天，批咗，先有得做DRIP？
因為我就算㩒咗DRIP個掣，佢都無顯示我堆股有做DRIP

咁咪冇sipc 保障

想開FT但係又好似保安成日出問題
盤前又得8:00

YES，就係國籍填左香港
Citizenship & Nationality 原本係有分別
我都係咁樣填錯左香港 (其他師兄話要填UK)

當佢叫你重新填W-8BNE，你填返香港就得
因為我問過要改返UK既話又要填過張form要寫證明比佢，有d煩

巴打
你答唔答到我上面個問題見你都用FT

呢個唔係有人short先會借貨比人咩? 我以前用FT都係得一隻借過出去

呢個唔係單純做DRIP咩？
只係派息就自己入番嗰隻股

咁我睇錯左 SORRY新手未接觸過呢樣野

希望有人解答到我
唔該巴打

same here
我國藉果度填左英國， 但居住地址度個國家填左香港 依家又係卡住左 諗緊再唔再申請過個account仲方便

原本都驚佢踢我返去CSHK，或者填錯HK無得改
我諗過日後走左去UK有住址先再改

巴打如果改應該係填個ACCOUNT INFO UPDATE比佢?

都幾癲
留名

FT最低好似係$100 USD

FT 都係 0 USD開戶
出卡先要25K USD

仲有
佢開戶第一頁有講

之後就冇提 我都諗緊係咪唔使

開左之後我問野 佢叫我打電話先答

但個職員有提我60日內要入usd 25k
我估你入左之後就唔使keep minimum

我估你打去問下
之前爬文 有ching 話堅持同佢講要intl 就得
你話準備移民試下

唔係離岸

BNO被香港政府不視作身份證明文件
CS HK點開
你都係死左條心算啦

我估用 廁所板都得
係resdiental country 問題

bno美國政府認咪得
btw 咁香港所有用bno嘅account咪要換id

Oh 仲諗住咁爽

我都仲係Intl.，係W-8BNE要填香港
我問佢要改就要填update form & 寫解釋比資料
覺得有啲煩所以遲下先算

Charles Schwab 點睇有冇開借貨

想問下申請CS要US$ 25000
可唔可以直接射倉值2$25000股票過去代替?

好似得
用開FT？

用開IB, 但見GME單嘢, 想完咗件事之後轉咗去

THANKS

可唔可以開定cs 唔入錢

即係TT港幣去cs會自動同你轉美金？

係用轉數快 會自動trade美金

轉數快到佢香港戶口
唔使tt

邊度有講呢個入錢方式？搵唔到
CS int都可以？

cs international
transfers & payment
routering numbers
foreign currently 搵返 citibank na 香港

而家先知呢個方法，咁即係開頭話要city priority免電匯費係多餘

啱啱填好哂申請咗CS INT ACCOUNT, 想問有冇人知道IB 射倉去CS 要幾耐?

有無巴打試過cs 射錢過ft

咁原先有美金有著數嘅

我依家直情ib transfer account 連美金過去
唱美金仲平tim 不過要幾日

大約4-5 日

thanks bro

有無人知呢度點搞 試左好多次都係咁

岩岩打打電話
本身我手上果張係無任何出入記錄
好似話係FT果邊問題
唔知做乜鳩將個AC連左落第二張卡到
跟住比人㩒左錢
所以我FT AC就會睇到
屌 英文好撚廢 好彩佢地聽得明
FT AC就要等check完無問題先解封番

入左貨未 當冷靜機制

GME SH FOREVER
好彩仲有sofi頂住

想問要幾多日先開到ft?

on9
咁樣洩露客戶私隱
可以告佢
d compliance

屌佢老尾
仲要去報埋案
send番份record比佢
先幫我搞到

想問ft幾多日先開戶

有無人用過CS個app, 而又知道有無得set price alerts? 搵左好耐都搵唔到

點樣每年電滙去firstrade而唔令房署懷疑我有離岸戶口呢

啱啱ft debit card拎錢成功

打左去問cs轉倉可以claim 返一百usd 但支牛要150usd

試下第二間證券行射倉過去

唔係話朝早用HKD轉帳去Charles Schwab 當晚就入到錢架咩?
點解我仲未收到

IB換完好似要等幾日先轉得出去?

有25K USD就申請到

睇下一陣10點有冇

有無人試過係cs轉錢返hk citi
係咪要係8位數嘅ac number前面打齊bank code同branch code?
上網check咗
Bank code: 250
Branch code: 390

FT真係好一般
我之前開卡, 佢係Ups份件度寫咗第2個人嘅電話
應該係同人調轉咗電話

等下啦 我上星期五入都要今朝先收到

之前入左錢冇入 account reference tim.
剛打左去CS 廣東話個hotline, 完左call個俾分section 好搞笑

ft轉返d錢去citibank係咪都係要35usd手續費？
有無轉去邊個platform唔洗

係

你第二朝起身先會見到。
利：用HK hsbc入錢

有冇人知支牛射倉去cs要幾耐
好緊張

East west Bank我都係咁開

好彩冇中伏
開心使用中

冇
atm拎cash
如果唔多

未夠25k usd去開卡
唔該哂巴打

Firstrade唔接受BNO?

受
你咪答佢係香港籍

英籍
居住地香港

各位師兄想問一問
如果我想由Sofi 將我嘅股票同埋現金資產轉落去ft
但我又喺入邊個list度搵唔到SoFi 咁我應該點算好

想問你地ft / cs睇唔睇倒買賣股票既平均成本？
即係一隻股票高賣低賣降成本留底倉，邊間會show 倒出黎？ ft 應該show 唔倒？見支牛係show average cost

Firstrade 痴撚線
明明set 咗用電子郵件寄通知
點知呢排係咁收到美國嚟嘅實體信 佢將每一個transaction 都寄過嚟 再收我2蚊美一個交易

仲要唔通知我 直接喺我啲貨嘅成本到加2蚊 好過去搶...

打電話去同佢哋講啦

FT開通融資之後
發現原來買多左少少
想問問係咪已經叫融左
用融資購買唔會出通知？
咁樣係咪已經計左我8.75里一日利息？

我解封番ft都係轉會算
cls公司

CS可以

我有搵佢哋呀
最好笑係英文客服話啲email 彈翻轉頭 所以要收錢
我搵中文條友 佢就話係咩交割金收多咗 會退錢...

亂到咁 我真係希望大家用firstrade之前三思

知唔知TD可唔可以呢

TD都有

再推多一次先
有冇Ching 答到

CS/TD
基本野齊晒

FT 太簡陋

如果你有25k 我推薦你開CS
講record 同performance tracking CS係完善好多

有25k呀，本身我用開ft 介面簡單易用，CS會唔會複雜睇唔明？我單純買賣股票多，簡簡單單就可以
有無cs mobile 介面望望

我apps stores download 左但要approve account 先睇倒佢介面

前2日開左first trade
Bno 國籍填香港 搞成功開到

求同行人解答

thanks

開咗之後
點解成日
你的使用者代號不能操控些賬戶
定我要入咗錢先用到？？？

ft中文客服係垃圾
中文得普通話
你要打長途電話
可以用Skype 果d

而家ft 打去無人聽架，長期聽音樂 好垃圾

之前射錢過FT，唔記得remark返自己名戶口no. ，已經send咗email過去，3日都未有消息想問可以點做

打電話過去

T+2

當你係Day1 賣左值1000蚊嘅股票
你即刻有1000蚊係手
但依個1000蚊係unsettled funds
你賣股票嘅動作得翻黎嘅錢要等2日
即係Day 3 (變返settled funds)先可以再買

Charles Schwab 係可以繼續買，只要唔Good faith violation 就得

好奇一問

本身唔想放咁多錢入ft
但係為左想拎張debit card
我可唔可以射25k 入 ft拎左張卡先 之後再用每月一次唔收charge既機會轉返d錢出黎

咁張卡仲可唔可以keep得到？

CHING有咁嘅錢都唔開CS 用FIRSTRADE

好似要t+2
我之前都試過
係咪幾日前賣完股票？

有咩分別

CS至少叫上市公司
FT只係細券商

ft好垃圾
就算用都唔好開佢張debit card

之前諗住過多15000鎂去開debit card
但見到你個case都係算
想開CS，但得passport 用passport開左又驚日後有問題
開完CS轉過去。CS又話要45000鎂先有補貼
點解香港人咁慘

其實有500k usd insurance 就得
衰d講 IB HK 得10萬
香港分公司當condom咪仆街
CS 唔清楚

點解咁講

你睇番#302就明佢點解咁講

想問Firstrade 借孖展
而加已經9成倉 想繼續買 用埋孖展個額
係唔係會將我淨低果1成現金都用埋先
唔夠先計孖展 定直接成個Order都係用孖展買

想孖展買多d TSM

但cs使唔使長期多過25k?

有咁既錢但唔想放咁多入股票市場

BNO仲開唔開到 CS int.?

想問FT入錢，FT果邊係咪唔收手續費？
我google見就唔覺要，但我用恆生ebanking過收左我225，睇返正常應該收65

想問下 Firstrade 有無得抽新股?

啱啱想用BNO 開 CS int, 但填完資料upload doc 時就突然 error個page hard stop咗 , 想問下有冇人都試過咁情況？

錢

冇

聽講cs refer 人 送錢喎
有冇link 俾我用 我諗住遲啲開

冇refer link 我用鬼佬個啲算
入25000送200

點refer你

想問CS int 應該點樣開，我禁極都refer我返hk個page

開香港啦用緊

cs 做唔做到day trade？
香港係咪攞唔到提款卡

無卡
可day trade

我射緊過去 處女中

CS, 交哂文件要等幾耐先開到，見仲係restricted

你等左好耐？
我尋日先交齊文件

係呀 所以我用咪有得賺兩舊

好似話美國人先得

要揀其他券商 我成功射到再分享

知唔知大概幾耐？

夠25000要出firstrade 卡
遲啲出金就算唔夠25000
出金都係3%

用卡攞到1650美元49.5 平手續費
攞多過1650用返出金費

我個幾星期了

美股請直接與GS JPM之類投行洽商

係咪淨係係支牛個app㩒就得
我2號已經射過去

FT個day trade係點計？

如果我用FT賣咗A股，再係同一日買B股，會唔會當我係day trade?

屌 唔知添
仲等我 on99咁等

巴打係寄cs份野過去定fax？我見佢得寄

交易所

仲需要? 我有referral id

有冇人ft有呢個問題，就係我手動將我所有stock市值+cash總數加埋一齊 同佢app/網度show出來個戶口總數唔match, 驚係咪比ft食咗錢

請問 FT現金總值同今日變動跟唔到 我股票市值同埋現金餘額嘅
只有買 冇賣出 應該唔存在現金交割問題？

想問下ft 股票高位放左一部分係咪都唔會拉低買入均價？
我見有時會改 有時無改
想見到零成本

平時匯款去FT就一日搞掂
咁FT轉錢返香港係咪都係一日

Citi TT去FT到 係咪FT果邊都唔會收手續費的？

IB係咪冇錢? TESLA都要80%孖展保證金?
其他中型股直程100%孖展保證金 唔俾借錢 CLS

citi priority 交易費用揀本人
就唔會有手續費

FT 如果我無現金
但係用佢啲"現金購買力" 買股
佢會唔會收我息, 幾耐會開始收?

之前試過唔小心買突咗幾十蚊
但隔咗成個月都無收我息

有冇人唔記得firstrade debit card個pin

想請教下Firstrade 我set咗limit 188
但明明而加futu市價係192
點解我個holding會冇咗隻股

咩limit

set 咗188, 收市192到咗價咪賣咗

得咗thanks!

CS兩星期啦，都仲係restricted

明明係margin account 無當日沖鎖交易限制
keep多過$25000美有突
但同一隻股票做左兩次交易就無啦啦warn我 話訂單超過當日沖消購買力 要補繳金額
之前都無事 突然今日咁樣 有無巴打知唔知咩事
都唔知家下trade 唔trade好

Sor 我仲申請緊account....

想問FT 出金
由填表到收錢 大約要幾多日

用citi priority 轉錢過 firstrade
第一次試都係第二日就收到
今次過左成個星期都未有

你撞正公眾假期？

都唔係啊
上個星期五轉架啦

我10號中午用手機落指令，citi banking出咗pdf話11號射咗出去
今晚仲未響ft見到筆錢

平日10am射10pm就到户口

試過一次匯番去Citi，平日黎，send email/ attach pdf 之後48小時內到户口

不過都唔知係咪次次都咁快

Thx

有無巴打知firstrade 用debit card 香港有無得禁美金出黎?
因為見佢一個月頭一次免手續費

係YouTube 睇過withdraw到hkd

Thanks! 想問係咪都係照係atm禁港紙？ 匯率跟visa?

我都係10號夜晚射出去 依家都未有

唯有等下啦

我5號轉架啦
今日13都未有 send 左 email 去問
都唔知匯左去邊

希望有Email答覆

想問係咪得FT先會次次賣完隻股d錢入cash，個Cash Buying Power要等1日先可以買其他?

上網睇下good faith violation 例子
理論上所有劵商都係咁

（唔好問我支牛點解唔駛咁）

有冇師兄有經驗？我係咪除咗等 無嘢可以做？

想問下等左幾耐？
我就黎兩星期了

我都咁上下 1月廿幾到而家
係咪你要開埋咩option嗰類嘢

普通individual account渣
電話打極都繁忙，Email問又唔應，online chat又話通常1-3 business day搞掂

你一開波就交齊資料？ 佢二月頭仲叫我補交返啲相

啱啱起身，入咗户口了

CS係咪冇咗開戶25k

邊度睇免稅form成功submit未

美國CS先無, int有

intl表示0蚊開戶

想知點做到，入唔夠錢會點

師兄 邊度睇到張免capital gain tax form搞掂未

咩來的
我順序填only
我諗你有w8ben應該自動waive
你declare唔係Us citizen就得

點解cs買賣股乜費都無，唔係應該有交易所收費

買冇 賣有

就咁開就得
我一蚊都冇入
不過我之後入多過25000嘅

係 就係講緊w8ben

開戶果時應該有填埋
但未必係原form
你開到之後可以去account 到睇返
每3年要update一次

有冇人試過

Ft定cs

你cash 定margin先?

cs
8ben form 填UK佢話唔match
宜家試下填hk 睇下得唔得

firstrade 計法係:
"當日沖銷交易購買力"的計算方式為：前一交易日結束時超過保證金部分資產的四（4）倍
如果你前日full cash, 今日咪見到 4倍.
你賣晒貨, 下一交易日先會見番 4倍.

冇最低 識人開定
開戶有迎新
入夠錢有得送錢

邊度寫有錢送？入夠幾多有錢送？

開左FT但睇睇下覺得好似好煩好難用連拎錢都要填表

係咪用citi priority 轉美金過去
想知係邊搵到電匯堆資料

有冇人試過ft轉倉去cs int

係
資料可以係firstrade入款到搵
or
youtube搵cc希
佢有好多片教人走資

一開始開acc嗰陣交埋喎

Thanks巴打 我係cs int不過都搵到了
想搞ft轉倉去cs

係咪8ben 得左 差電話interview

好似唔一定有interview
係有乜miss咗先會call你

FT初一開戶口。初二已經okay..
但d錢仲係sofi 未拎出黎

師兄 成功轉到倉未

FT真係好撚快

申請個HSBC US戶口
科水$800 攪掂

到時用ACH出入錢都係free

會爆

Hsbc us有冇minimum balance?

TW有新功能

Cs int搵coco哥啲片

香港都用唔到USD DETAILS

10號請左轉倉入cs。佢幾時先會處理呢
見status仲係pending. 我明明比左支牛statement 佢

咁其實係咪可以用ACH由ft轉錢過ibhk
我見ibhk都可以用ACH入錢

想射倉去FT但SOFI每隻收USD48好拿利....

我得FT
答唔到你

轉倉無咁快
我試過要1個幾星期
你10號搞, 美國星期一又假期
等下啦

下FT 出錢邊洗填表

我上個月都係手寫之後email比FT
有快方法？

電匯黎講
我就咁電腦禁登記個香港戶口返香港
冇交過表

下次試吓先

我見有幾個人話要交表，搞到我懷疑人生
明明錢都一早收到哂
但手機app好似真係冇得搞要電腦搞

如果牛牛 英文名係 CHOW XXX XXX
但cs個串法係 XXX XXX CHOW

其實轉倉時有冇問題

因為美國唔用hsbc

我試完話你知 我都有呢個問題

無知一問 如果要玩到牛牛咁既盤前時間又唔想俾咁高手續費應該用邊間

有冇人試過FT轉錢去citibank us account 係咪唔洗charge

同埋想問FT用唔同名戶口fund in係咪一定reject? 諗住之後可能用自己戶口入錢去女朋友FT acc

想問citi priority個rate靚唔靚？

一定要同名

其他銀行好d

交齊哂文件第三個星期都黎緊，CS個account仲係restricted
打電話無人聽，email又無人覆

Citi 入錢去cs要幾耐

支牛轉唔到cs 應該係因為支牛係外國券商？

終於搞掂CS同Transferwise互Link

定係佢話應該由支牛比資料cs ，而唔係我submit 張form係cs
但cs 明明有位比人request transfer

互link有咩好處

免費atm咭

最衰cs而家無得申請debit card

你直接打俾牛牛好d
客服應該識點搞？

今朝係app搵左客服 話係cs 只限外國券商先轉得（其實我覺得佢應該係譯錯） 跟住佢話可能係我戶口唔夠手續費（150usd） 跟住我話轉左錢入去比佢跟進
跟住晏晝打返比我話我有條訂單未成交轉唔到住，叫我取消訂單（因為個條訂單成交左之後我戶口唔夠錢）
然後我話取消左，跟住佢話會再約對方交收日期
btw 支牛打黎條友講普通話，佢第一次喂個陣我cut左佢線

如果金額唔大 ~ 25k usd係咪清倉轉美金過去CS好啲？

諗住富途美金去Citi priority 再去 CS
應該冇手續費？

Tw港版好似唔得

睇你介唔介意清倉再轉錢個d時間 同埋無得賺錢既機會成本
又或者射倉都要返咁上下時間進行
你揸緊d股高唔高危 呢d時間升左 夠唔夠cover返手續費

有冇問英文名個排位問題

想問下ios個app咩名

開戶時錯左email address
唔怪得成個星期都無審核信件

想問下prefer Citi換美金再匯去CS
定係直接匯港紙去CS換美金

啱啱收到電話叫我upload id card背面同埋住址證明, 開頭我submit 稅單, 佢話唔得 問我有冇bank statement果d再up過
重提我話hk address申請唔到debit卡

schwab啱啱開咗option + margin function俾我，
但係入street smart edge睇我cash balance，之前let say我係有20K，依家變咗$0。

小弟平時買股只用cash balance, 唔識margin操作，想問咁情況下如果我之後買股會自動用margin? 會用完本身我有嘅20K再自動用margin? 定係我要按咩掣先會用margin去買?

CS app 死左?

Cs 仲未搞掂？

cs開戶三星期 覆左幾次email補交文件 終於成功開到 可以轉錢了 由頭到尾都未收過電話

我申請cs int 收到美國電話，叫我補交文件，重點竟然係講廣東話，當時好驚訝

我都想知

我就咁信用卡月結都得

直接匯港紙過去

個匯率係幾多 我見citi嗰個都幾衰 hsbc特選又冇咗

王生

有冇人試過within firstrade A戶口轉去唔同名B戶口，係咪一定要填form+等批?

清 你成功左未
我submit 左 成個星期都無動靜

知唔知成個程序係點

FT有無公司債買?
想由Ib轉會

firstrade提款除咗手寫form 再upload,仲有無其他方法?

想係first trade到做 sell covered call

但我見唔到佢有咁既options ge?

有冇知點做

定係我要齊左100股先見到個option

Ft成個星期都仲processing想點

Citi過錢去ft係咪唔洗錢 同埋我唔係接識點過錢去ft

唔同名未必俾轉

而家無bno 仲可唔可以申請 cs international ?

我個cs int account批完後諗住入錢落去, 見到個account agreement 個最低存款額係0 有無巴打留意到?
Minimum Deposit Requirement—The minimum amount that must be depos-ited and maintained in an account to avoid account closure. For Schwab One International® Accounts, the amount that must be maintained in an account is $1,000—lower than the Minimum Deposit Requirement

開CS唔入錢落去會點？

Int同cs us account 唔同

想問下點入錢 係Citi唔係好識搞

之前睇巴打啲post好多都係講cs int 最低入25k usd 可能改左政策？

咁照入25k先 反正要過左個day trade 限制

same

你一次過轉10萬以上出黎？
正常幾萬應該冇問題架喎

筆錢有冇用過黎買股票？
如果長期冇用過都會覺得你係洗黑錢
係試下2萬分2次試下出金

你買一買股票先啦

你email問下佢地可以點處理或者買下股票
佢依家同你講左好過匯個時出左問題
到時仲麻煩

buying power係一賣就回籠定係照t+2？

之前見到youtube有個台妹又係咁
拎錢又要人手填表都幾痴線

我都想問
賣完個現金結餘即刻加翻錢俾我
係咪即係可以再買
利申 margin ac，唔過25000鎂

可以即日賣完再買，不過再賣多次的話會比警告

後續咩情況上黎講番聲
等我將來避免呢種情況

有冇巴打試過FT買爆咗孖展額再買股會點？ 系統又可以喎

攪掂, 走資, 閃人...............

點先知cs 個acc approved
無email話我知可以買賣
但入去acc功能又開左咁

下
唔可以無限做t?

過25k usd或者開margin先得

比左個咁既email我但又無講我差咩資料

係咪即係已經開通左可以用得？

今朝入錢到而家firstrade都未收到 係咪出左咩事

有冇人知點解CS afterhours落唔到QQQ extended hours嘅單？
我落arkk又有

依家開cs等幾耐

Cs int 有中文版？

transfer到就姐係開左
成功開到會有email account verification letter

2-4weeks 急就打電話吹吹

資料無錯就等下啦巴打

唔急 未咁快有25k cash
諗緊開唔開定先

CITI 點入錢落Firstrade

自己google 好難?

好鳩屎
cs要打去開通option
btw
應該成功由支牛轉倉cs
cs就上網㩒申請
支牛係個app度㩒
等左一輪兩邊都無反應
跟住兩邊都話叫對方券商聯絡佢地
我最後fw左cs個email比支牛，然後再係支牛搵客服 email 同app搵客服
跟住支牛就同我死掂左佢

唉 我果單都無消息

settlement@futu.com
btw
我富途名 a b c
cs. b c a
都ok

cs係 foreigntransfers@schwab.com

屌開唔到戶口打去ft又打極都無人聽

打非美國地區24/7個條

中文英文都打過
半粒鐘都聽音樂

今日終於成功走資

Thanks

fb message問，夜晚會有人答

琴晚CITI 入錢落Firstrade依家仲未收到

用BNO開CS international 仲未approve
爬文見話香港地址冇得攞debit card?定係淨係CS HK開account先冇

有冇人知cs點開option
之前見巴打話要比人問 但係鬼佬打比佢的
有冇廣東話服務呀
英文term唔識

開左幾耐呀 我好似都要三星期
開到就有信係美國寄黎你屋企

我開聯名戶口 尋晚收到email叫我補住址證明補咗 唔知仲要等幾耐
姐係可以照攞debit card？
Thanks!

開錯香港版

I would like to buy cow cow and bear bear

有冇人試過Dividend reinvest？
我d 息得好少
咁佢點reinvest落去？

用緊FT

FT等左2星期都未有張卡

三個月喎
Bmo 加拿大銀行

你地firstrade 有冇開股息再投資同借出股票計畫

捉得好鹽 啲人仲話當離岸
入錢唔買股票 轉返錢出嚟
過其他銀行 大額未必批

咁都幾閪拎錢又要print form人手填
之前gme班鬼佬列咗一堆broker有冇禁買都冇人提過ft
想知Ft係咪只做香港人台灣人生意
App嚟講同sofi半斤八兩watchlist冇得人手排序超出我想像

fractional share

唔關FT事
全美國證券行都要跟洗黑錢條例
匯出太大額9萬以上有機會會審查

美國銀行轉錢超過$10,000 已經要申報

碎股買賣同正常嘅一樣？

10000同90000好大差距
想暢通無阻應該點拎法？

想問下CS係咪冇得買賣港股

每次拎US3~40000

想問下新果個citi plus 入金去FT係咪免charge

有冇爸打知咩喺1099 form??
需唔需要填需唔需要理嘅？

岩岩開cs
去到最後要print張野出來簽名但屋企冇printer
我聽日先print完繼續申請使唔使由頭填過d野？

cs用sse琴晚買完set左止蝕 但原來premarket唔會觸發跌過左個價位直接cancel左個stop lost order
有無巴打知應該點set extended hour

IB用嚟睇盤然後FT買？

IB 開左
唔用都要扣月費？

14號開左戶口宜家都未approved

有一個鐘

佢係咪覆你d 資料齊晒？

最後一封email係咁
但佢又無話我差咩資料 ，我明明交晒

一樣喎巴打， 唔知有無人知最快要幾耐

半個月左右搞掂

Feel free to call them

開CS之後最耐可以幾時擺25k入去？

你入完幾多股 set完價 place order前
佢會自動顯示total amount

你手計咩野....

用電話10000除以目標價囉

想問下射倉去CS係咪有得claim返手續費

用Citi 入金落FT俾佢收咗我成$30usd手續費

無撳自己出手續費?

要射usd50000資產先有得claim

都ok 射隻過去

射之前最好問問cs先
usd50000係上年資料

問下先 單一隻夠 不過散收收同cash唔夠 想一次過射哂去

收到風開帳號打俾cs 可以r 迎新
入錢送幾千

你講邊間

入廿萬送幾百usd

firstrade有個好大問題,
otm short option 後市後同我自己平倉
有冇巴打試過

不嬲都有referral program

真咩？
又話美國人先得

唔係expired?

cs 收到 trading activity and settlement letter
cash account 仲未升到margin

咪要解釋 啲人話可以當離岸戶口用
係唔得 checking 狂過數唔買股 實要解釋
聽過人講用cs ach 過其他銀行俾人鎖account

想問cs係咪填曬資料就等佢email先批核
咩通知都無

點解FT個app睇唔到ETF啲圖

FT app真係廢到同sofi有得揮

屌 乜原來CS依家冇得開debit card
仲以為用BNO申請international有得開

我真係暈撚咗 講真我係住英國既話想走資就唔洗開CS啦 大把英國銀行可以做到依家好似中咗伏咁
用macbook 又用唔到佢個trading platform
個cloud version又開唔到

係咪None of your accounts are eligible

佢話住香港冇debit card
Streetsmart edge cloud就話cannot complete your request喺msg center問佢 佢就叫我喺office hour打電話俾IT dept問

禁到入try it on cloud, 禁完launch果陣會有個檔案download左 你試下就咁開果個檔得唔得

冇喎 用macbook, 冇file彈出嚟download
屋企window desktop就可以down個software嚟用，不過都係用唔到cloud

好似transferwise 可以用ach 轉錢收錢
見到ach 啲資料係自己名

試吓先，TW去CS試過，CS去TW未試過

要20usd 先睇到ach資料

果part我搞咗

搞掂一日

27/2 upload晒文件仲未有消息

唔洗HSBC US 華為 有多個途徑

華美

富途有華美AC可以免費滙錢返HK

好ok wor！

唔知FT得唔得

我FT link 咗華美，唔試了

Cs都得 ft 點會唔得

Charles Schwab 個SSE 有咩唔好用嘅地方

頭先見到firstrade 手機 存款/提款
其他銀行 打HSBC 出HSBC UK
有冇人試過firstrade 過HSBC UK USD currency account
見到佢send就要錢 收冇話有冇fee
如果UK 做到 要個HSbC US 都冇乜用
諗住用UK 收錢 再環球轉帳到香港

Hsbc uk send其他唔係hsbc 銀行要錢
收有冇fee

係咪咁樣就可以入錢

我用macbook 用到喎

等多陣 遲下有封直接叫你入錢

唔該巴打

ft同cs可以點睇返交左既w8ben 同幾時要renew

Citi匯錢去ft
隔左一日都未見到錢

用開ib買個陣一次過set buy limit order同 sell stop order止蝕
cs int係咪只可以用conditional order做到呢個效果

Firstrade 我匯$5000美金返黎
係咪個$35蚊會係呢$5000蚊到扣？

呢個喺咪逐次計，每次2500美金就有不多於200美金嘅轉入費Rebate?

冇咩template
咩都要自己set
所以d友多數一開就話唔好用